我鐘意咗一個人三年

係三年內大家都只係同學關係 最多都只係睇著佢做咩 可能有機會都會講幾句野 但係我一直都把握唔到機會 嚴格來講我哋連朋友都唔係 仲有半年時間 大家就會各散東西 可能以後都唔會再見面 我真係唔想有遺憾 但真係諗唔到有咩辦法可以同佢培養關係

可能你會覺得我好無膽 我係 三年內鐘意一個人但係咩都唔做 係咪痴線 我係 但我真係唔知有咩方法可以再做 得半年時間 我仲可以點

我有 但係我諗唔到有咩機會借啲意同佢傾計

我可以點

連朋友都唔係 咁你鍾意佢d咩

覺得佢好特別 幾聰明 但係平時太少見面 無咩機會講野

點解得番半年？

你咁廢柴 可以做到d咩

畢業

我認我係

呢個幾正

努力dse喇 考好啲 唔係時候諗佢

記住唔好表白

三年咋下話
有膽咪兜口兜面同人講囉
無咪由佢

直接表白
得就得 唔得就由佢

我就係拖咗三年
成日想撩佢講野 但又驚呢樣驚個樣
有時係到諗 不如表白 寧願比佢拒絕
好過依家唔上唔落咁

我就嚟6年啦

咪ff咁多

你又啱 但係唔想考完dse 之後再無機會再見面

咁有咩方法約佢先 唔洗即刻告白

咁最後你點

朋友都唔係 就唔好幻想咁多啦

ff都係因為希望會成真

未畢業前 好搵下人啦
唔係就無咩機會

你可以
睇住佢俾人媾
睇住佢結婚
睇住佢個肚大
睇住佢幫個仔搞百日宴

咪問佢出唔出黎囉咁簡單
出就一個字 唔出就兩個字
拖拖拉拉棧你哂時間

樓主正傻閪

睇完以為自己夢遊開post

咪成日想撩佢傾計 但又驚佢feel到
原地踏步緊

咁我想起碼都可以做到朋友關係先

點解我唔一開始就搵佢

畢左業後 大家都各忙各 仲點有時間理一個唔係自己既人

洗唔洗教你呀？

其實我咪又係驚失敗 成個廢柴咁 明明50% 就係點都唔敢踏出第一步

我係膽細閪

我同佢傾計最多只係講功課 根本就係原地踏步

泡女都要人教 係咪廢柴嚟 但我真係諗唔到可以自然咁找佢

你都好啲丫，至少有幻想有機既空間
我鍾意左兩年，但可惜一開始已經frd zone左，宜家雖然做左好朋友可以成日見，但係心知同佢永遠都無可能

希望你能夠找到另一個喜歡既

行左未必有 唔行一定無

只係同佢講功課呀
你可以等收皮啦

唔排除你會stalk人哋ig/fb

好 我發誓無論如何今年都要同佢表白 無論失敗與否

所以我咪要係半年內睇吓可唔可以踏上去

又係 但我覺得最容易最多機會就係畢業前 畢業後難好多

痴線 點解要諗失敗

啱 要成功 我會試吓呢幾日同佢講下野 希望今年可以

一定要係朋友先可以鍾意嘅咩?